Time series data求教

小弟今年要做FYP，本身讀engine
但呀sir要我做time series data analysis
我完全無概念同唔知用咩方法做，上網睇片都唔係好明
想問下有無人可以教下我基本嘅techniques同concept

呀sir?
FYP都冇Prof跟?
定係你讀咗幾年都仲係小學雞思維?

財經台咪有批專家

咩資料都無叫人點幫你

上去呢到自學左time series先

take 緊 time series, thx

謝謝你師兄

睇哂啲乜差arma arima model先

全盛時期既你學緊幾多野
唔用唔會唔記得咩

巴打，可唔可以留個tg
將來有問題想揾你請教

AR model la

學埋點用R 可以做快好多

識分stationary同non-stationary先啦

我個prof就係叫我要識分，佢話stationary同non-stationary會有唔同既方法做
我會了解下點樣分辦，但真係好撚難

你唔識分係指有式根據定義去睇嗰啲cases都唔識？

因為我係由零學起
完全無概念，又無數底
所以見到啲式同網上啲文，好多都睇唔明

lm學野
一樣冇學過stat
目標係用黎分析邊個factors影響最高同埋corelation anaylsis

巴打，我同你情況一樣
可以留tg 互相交流下嗎

你留比我，我唔記得點揾個tg link